輸乜撚野 成個熱門都係輸輸輸 屌你老母

而家無左正皮負皮 跟著成版都係今晚輸撚哂 輸輸輸 係咁散播失敗主義 無左正皮同負皮去簡單快速區分係咪3毛post 搞到有d人都覺得真係輸左 我想問開post係咪一定要講到失敗咁 唔可以鼓勵下兄弟？ 睇到熱門咁樣比人咁樣散播失敗真係睇見都嬲

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過
你地班撚樣 少少野都割又分化

派只共狗比你地你地完好無缺放走佢 仲要比人影哂先放人 多謝哂呀

整個道歉大行動

睇到煩
槍口對外 不分不割

十卜，核彈都唔割

push

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

推

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

成個劇本就係要你地扮暴徒
依家唔係你地失敗，而係7婆成功

真係輸佢老味
諗下點樣補鑊
仲好過話今次輸到仆街
唔可以放棄

太撚多五毛晦氣撚

推爆佢呀！！